今日所有telegram group都充斥住fake news撚同散水撚

Fake news個數量係前所未有咁多，加上啲channel又搞埋啲on9 poll，俾班左膠，三毛，冷氣軍師投票去或留，究竟發生咩事？

#光復香港時代革命
#黑警死全家